關你家事都真係幾撚on9

Yes

y會睇

屋企人開電視聽到

d內容勁on9

有人返？

幾精彩

唔知點解覺得套野好深圳電視綜藝feel

Btw淨係睇過廣告

唔夠你on9

邊個搞9gum囝我同佢死過